一日一心水

入左200 去馬會, 一日搵一場買
中3口就200再黎過, 睇下可以玩幾耐

btw...唔記得講, 應該會搵最少都有7水ga 先買

sad 9 無人理

第一場已買...巴西2.5 細

跟你!

希望唔會第一場就898

殺撚左你

跟左 加油

琴日上左大陸

一陣 加納 對 埃塞俄比亞 半和

5-0 on99